[支那01] 消息：派錢一萬最快6.21接受登記

部份銀行郵局當日開門供交表

登記完分分鐘要半年後先收到錢

點解要星期日開始

咁樂觀?

唔阻住正常營運

有分別？
之後咪瑋樣 日日成村人衝去交表